Lenka byla hodně chudá žena.  Tak se jednou rozhodla, že půjde něco ukrást.  Hledala a hledala nejaky vhodný byt, ktery by mohla okrast až v konci našla jeden mohutný dům.  Nahodou se to stalo, že byl to Kateřeinin byt.  Dveře byly otevřene a proto Lenka vešla dovnitř.  Co tamhle bylo!  Velké bohactví a zlato, střibro, penize a lyže.  Lenka vůbec dlouho nemyslela a rychlé vzala, co mohla.  Kateřinino zlato, Kateřininy lyže a dokonce i Kateřininou dceru, kterou setkala vedle domu, když už chtěla utikat.  A takhle chudák Kateřina přišla o vše své poklady v jedné chvili.  Sednula se na sofě a řekla si: Když se to sere, tak se sere.  Ale v životě už tak je, že kdo si počká, ten se dočká.  A tak se to stalo teď.  Kateřina seděla hodinu a nahle uviděla policie, která ji dovezla vše jeji věci.  A tak: Kateřinino zlato, Kateřininy lyže a Kateřinina dcera se vratily zpatky domů.
 
Konec dobrý, všechno dobré!
